垃圾聯合國呼籲伊朗馬上釋放被任意拘捕的人

聯合國表示，有信息表明自從伊朗上個月爆發大規模反政府示威以來，最少208人被殺，7000人被捕，呼籲德黑蘭當局，馬上釋放被任意拘捕的人。

聯合國人權事務高級專員巴切萊特發表聲明，指取得經核實的片段，顯示有安全部隊成員，在示威者逃走時，從後向他們開槍，包括直接射向面部及重要器官，顯然是意圖殺死他們。另外，很多被捕人士未能與律師見面，他亦對有關拘留中心過於擠擁及環境惡劣的報道，感到震驚。

伊朗上個月15日開始爆發示威，抗議政府取消燃油補貼，導致燃油價格上漲，伊朗政府一直未有公布死傷或拘捕人數，並批評示威是美國、以色列及沙特阿拉伯政府幕後策劃。

香港又唔夠膽講

佢哋一個月拉咗7000個wor

咁又唔係咁講，而家又唔係鬥慘

一次過批評兩個政權，why not

非洲日日開鎗打死平民tim 啦

佢地政府唔驚攬炒咪可以咁癲

如果香港無價值一早坦克碌豬左

唔止唔驚 係最好死緊啲

依家係屌柒聯合國
濫捕一個都嚴多

Push